# 实验四测试环境说明

lab4文件夹为计算机组织与体系结构课程实验4-指令 CACHE 设计与实现实验测试环境的目录
## 目录
```
├── lab_4
│   ├── lab_4.srcs                所有用户编写的源码、仿真文件与约束文件，你在项目中创建的文件可以在这里找到
│   ├── cache_trace.txt           自动化测试所使用的trace文件，存储指令访存的访存地址和数据序列
│   ├── axi_ram.coe               自动化测试所使用的coe文件，用于初始化存储器
│   └── lab_4.xpr                 实验所用的项目，直接双击即可打开完整的实验 Vivado 工程
└── cache.v                       Cache 主模块代码框架
└── readme.md                     本文档
```